有冇人上過Benjam個online日文課程？伏唔伏？

想問下有冇人上過 伏唔伏 有冇料？
唔知係咪youtube之前單野 收入大減 要靠online課程揾食。我見佢最近係咁send 埋佢d課程推廣過黎，真係好煩。
但六千幾 仲要只係online課程，有d貴
之前出去第日一語上堂 都係4百幾五百一個月 真人導師有得課後問書 上足一年total學費都平過佢個course
仲可以claim埋持續進修基金。

呢條小氣撚，教得好唔好都唔幫襯啦

有真人吾上上online 自己諗啦

我發覺原來網上都好多免費學習日文既資源同channel,真係連出去上日文學校都慳番

條友好撚小器
狗也不屌

未發生同大J嘈單嘢之前
佢已經搞緊

又再減價
而家4999
睇黎佢真係無乜生意

窮L 想學日文 有冇咩方法介紹？

背五十音, 多D睇多D聽
另外 有一個網小弟覺得唔錯

佢老婆單野未爆之前佢都辭撚埋工全力搞日文班啦
等睇無人上堂 呢件小器港大仔破產離婚收場

賓周人？

日本妹應該同港女一樣好憎唔上進嘅男人

Google 音速日語/速讀日語